JOOX 出左買三送三，買六送六優惠

各位手足，呢個抵嗎唔抵玩，另外joox多唔多歌？
利申，之前用moov

其實每日Facebook分享兩次咪得囉